TSLA 19 TSLA讓我下沉 TSLA讓我哭

TSLA是你們的方舟，信者必得救（馬斯克福音1:1）

工作是為了購買更多的TSLA（馬斯克福音1:2）

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信TSLA！
（馬斯克福音1:5）

神愛世人，甚至將他的TSLA賜給他們，叫一切信他的，不致滅亡，反得永生。
（馬斯克福音1:6）

馬斯克回答說：「我實在告訴你們，你們若有信心，不疑惑，不但能行無花果樹上所行的事，就是對這座山說：『你挪開此地，投在海裡！』也必成就。
你們禱告，無論求什麼，只要信，就必得著。
（馬斯克福音1:7）

惟有忍耐到底的，必然得救。（馬斯克福音1:8）

淡 淡 看 哪 、 你 們 的 廢 淡 區 成 為 荒 場 留 給 你 們 ． 我 告 訴 你 們 、 從 今 以 後 你 們 不 得 再 見 我 、 直 等 到 你 們 說 、 奉 特 斯 拉 名 來 的 是 應 當 稱 頌 的 。
（馬斯克福音1:9）

Tesla信眾請進，每天讀鋼鐵俠禱文一次就會天天破頂

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

All about trust

Wrong trust

今年過1000 Mark my words

十合一上番1000？

ELON MASK EAT C

講得好

Tesla又有免費廣告

Tsla反共 被封殺

樓主係咪All in 左

係 做左超級大傻閪

警世
船長2月14同條女出街 過程幾好 諗住今晚做幸福賓周
女：你有冇玩開美股架
船長：有啊 TSLA個啲囉
女：扯唔起既弱智傻閪都想溝我？

我獨自食埋個餐飯 再拎張卡出黎埋單 然後自己番屋企打左個飛機…
我屌你老母咩死廢老elon musk

入廢老股會變中華英雄

唔明

又開始跌

我買咗廢老TSLA, 孤獨一生 無女終老

跌開 唔係而家先開始

憑實力單身

歐盤咁多 邊個先係大盤

是但啦 總之一日係呢個老細都無前境

信念

正 歐盤又西跌

邊個歐盤

垃圾股

已經放曬手上TSLA
反手沽返佢50股

Tsla 點解咁唔生性

今晚係一個唔會跌既晚上

歐洲得返 677蚊
輸死人了, 要針了
酒牙

Elon musk點解要破壞，點解要攬炒

磨爛晒了

日常黎 西跌係正常 唔西跌只係個日唔正常

教主無事

沽佢老板落地獄

唔知 反正閪跌緊

生性就唔係tsla啦

跌少夜

700已穿 下一站600

攬炒全部小股東
可能同臭雞唔妥想整想佢

後來, 終於在眼淚中明白
有些股一旦買過就不再

聽日美股一開 tesla會唔會等番600

留名

聽朝入定錢夜晚掃貨

6.00

DROP TO ZERO

喜歡 Elon 讓我下沉
喜歡你讓我哭
能持續獲得糟蹋亦滿足

今日歐洲已經600左

Tesla 據壣擬於印度設廠生產電動車
2021年2月15日週一 下午4:16·1 分鐘文章
<匯港通訊> 《路透》報道,美國電動車生產商 Tesla(特斯拉)計劃在印度成立電動車製造基地。

報道引述印度政府內部文件稱,Tesla 向該國政府部門提出在南部卡纳塔卡邦(Karnataka)設立製造廠房的建議。

文件是由卡納塔卡邦地方政府官員撰寫的當地預算案撮要,而且只是提及一句,沒有任何細節。

Tesla 在上月宣布,成立印度子公司 Tesla Motors India and Energy Private Limited,註冊地點是卡納塔卡邦的本加盧魯(Bengaluru)。該市也是以科技業為主的城市。

卡納塔卡邦首席部長 B.S. Yediyurappa 曾經在社交媒體回應記者提問時表示,Tesla 可能在當地設立研發據點。但他其後取消有關帖文。

等starlink算啦

我800高追左 收皮了

咪撚玩啦 今高明低

認真 我唔知歐盤同美盤關係 但大家講到歐盤咁 我好撚驚

無咩影響

師傅

有股海明燈沈大師放心哂

仲有冇貨

多謝

有些股 一旦買過錢不在

會 直穿600 收市睇500

仲掃黎做咩 嫌錢多

又無咁多既 會溶斷

DROP TO HELL

ELON MUSK讓我下沉
特斯拉讓我哭
能持續送錢比佢亦滿足

未穿

FSD令強姦更有效率

有排等

龍尾好長 建議轉場IFC

今低明高

穩撚陣

買股票唔係為賺錢

當捐錢比條死廢老乞衣

補番先
星期五之前掂到900船長去炸包皮

歐盤準備轉紅
正呀西股

準備好麵粉同蛋液

垃圾係咁 唔洗有希望

用唔著咪好浪費

炸自己

睇下個傻閪歐盤 塊包皮穩陣到

暴跌唔掃貨又點接到飛刀

隔離大大個nio唔玩走去接tsla飛刀

咪一撚樣

NIO ONLY GOES UP
TSLA ONLY GOES DOWN

NIO 一定千升
少年股神愛股嚟

我都想做少年股神

Bitcoin 50000，tsla可否升一升

盤前升五分鐘，跟住暴插落地核

向下升

5分鐘都比多佢

SpaceX又射緊太空垃圾

將曬緊太陽既垃圾射哂上太空

上太空曬 近啲 又贏

今晚可唔可以百屌成才

Spacex 今年第5次starlink任務

廢老又準備射嘢

百屌成才終於向下衝

頭四次射完股價都成功降落

製造太空垃圾 浪費燃料污染地球 又無貢獻 執柒左佢啦

starlink唔關tsla事啦
tsla = 過數廢佬

屌到船長炸包皮

唔關tsla事咁關我地咩事

無可能 得番個四日 唔通一日25蚊咩

火箭爆炸炸死埋個死廢老

之後starlink上市，玩starlink好過
當人類上到宇宙，tsla=車=夕陽工業廢老股
喺宇宙要4個轆把撚咩

求下佢降落係個廢老到

可能tsla負責交通？

咪就係
賣車點夠火箭黎
唔通電動車宜家識飛咩......
.
.
.
.
.
.
.
.
Elon Musk Wants The New Tesla Roadster To Hover

戇尻廢老隊草隊上腦 做閪到咩 SN都未成功降落到啦

用部垃圾飛天車黎殺人就有佢份

保險都賠到佢破產

唔見左
個landing得幾隻雀

碌野跌左落海

falcon 9 booster降落失敗

好耐無試過降落失敗

今晚tsla跟住跌落海

證明佢真係廢

幾隻雀好撚淡定

果幾隻雀似足我地咁淡定，睇住TSLA 落地核

同船長一樣未撚驚過

船長今個禮拜睇黎安全

Time to sell stocks

廢老就係鐘意射落海, 今晚又跌, 走呀

支火箭夜晚唔識路返屋企

不問價清倉

The first stage undershot because its engines did not shut off in time on the reentry burn so it decelerated to much

酒啊 鎔啊

股價一去不返

垃圾

好似好耐無夜晚射野

支火箭jm9

夜晚都成日射，但去到東岸時間11點先射係真的少，主因係原定timeslot需要延後所以搞到咁遲

肋推器插左落海

今晚又插月

留名陣間歐盤率先爆出 美股再急起直追

原來依支都射左6次, 條數都抵返晒

有冇人上定ifc

港股有6060
我地美股有TSLA
今晚900坐穩
Please fasten your seatbelt

每日一屌tsla

上緊

有無人原意用三萬黑警條命換TSLA直上1000
我願意，我什麼都願意

完美對沖？

抵屌

Icc好似抵啲 唔洗搭車

上30000

今次真係30000 thx

屌你 咪講埋d衰嘢

係就快

陣間4點歐盤率先爆出 10:30美股再急起直追 今晚600見

無車廠甘願做apple 代工廠，不如收購左垃圾tesla 去算啦，八千億鎂好抵玩

合併

Michael burry話會跌到100蚊

咁有賭仔入場啦
月底900

月底無問題 今個禮拜899.99夠了

最多咪走數
TSLA事少, 包皮事大

願用tsla插水以保包皮

Elon baba 今晚係唔係又玩地心探險記

BREAKING NEWS!!! $tsla is on sale now!!!

睇個勢今晚會人踩人
利申 苦主

歐市轉跌

船長預測一向準

盤前不問價清倉

願炸樓主包皮保Tesla平安

唔好咁黑心 tsla日日都升得 包皮得一塊

移植咪長炸長有囉包皮放題

邊有人會割愛架

大家保持信念 將來就可以孤獨咁係火星恥笑地球窮撚

幫你淘寶買定幾塊

900到先講 掂一次炸一塊都得啊

想食

今個星期有得食

邊到有得賣

唔會後悔 今日680

你既私房菜

人踩人

揾唔到張食譜

5:00鎔

船長想初幾炸j 皮？初五定初六？

食譜
樓主鳩一條
滾油一升
炸10分鐘

切碎餵狗

炸乜尻 睇下歐盤先啦

一升油咁睇得起我

咁先扯左一下旗 係咪有啟示

Gay

正常係要用10升

今日跌幾多

收到風今日900

只要做左apple代工廠就永遠做奴隸，專食下欄野

可能係神暗示今晚tsla會扯旗

比下面好喎

80%停牌

西北風啊？

俾咗

懷疑樓主塊包皮邪住 tesla

Apple幫tsla代工咪算

比多少少好喎 我話晒都船長

無可能 船長塊包皮神聖的

試下切咗佢試下

唔得 上唔到900係神既旨意

鎔了吧 如無意外

玩完了

包皮玩撚猿

話撚左無力架啦

我就冷尻靜穩撚陣既

平平地買起cciv 咪得囉
個design 又襯aapl
又唔洗挖TSLA角

AAPL 大把CASH
即刻起多幾間廠，
系統寫好就出得貨啦

真廢老股

真係唔識升
盤前唔升盤中閪冧盤後直插

廢開唔係新聞

所以唔好話包皮 賭埋個春袋金都未驚過

Tsla 今年3月升到$1000 樓主切埋個春袋 點睇

準備沖落山

3月15號

沖緊了

盤前識升到八點都係閪冧

盤前唔升到八點再冧多啲

準燈

轉燈

又係棍升完再棍跌 點解要比希望我

邊個又玩燈制呀

笑撚左

條友部爛鬼手機都會彈apps

盤前已經玩完

邊個俾過希望你

盤前都玩燈制

我估佢慣左輕資產模式，自己只做software,os,ecosystem同研發，粗重野慣左由富士康果堆打手做，所以整車都唔想自己做

睇黎八點直落無水花

各位有賺好走

一開盤個下
又玩燈制 好好玩咩依家

所以咪戇鳩
有能力量產到電動車點解要幫aapl整
投資研發起廠又食自己
撈得起發達又係蘋果賺
撈唔掂蘋果拍拍蘿友走

盤前1%都冇 垃圾

垃圾tesla真係可憐，連車都未造到架既含大都屌打你

恆大汽車（00708）午後漲幅一度擴大逾13%，高見68.75港元刷新歷史新高，截至14時58分，漲12.21%，報67.55港元，成交額7.63億港元。

消息面，恆大汽車曾於2月10日發佈，恆馳7、恆馳8、恆馳9三款新車型，均由世界頂級造型大師設計，驚豔的造型獲得行業高度評價。截至目前，已有九款恆馳完成全球亮相。分析認為，恆大汽車在產品研發、產能規模及銷售網絡均超越行業霸主特斯拉（），市值有望打開巨大的上漲空間。

盤前轉埋燈
全世界都升緊, 得佢玩紅燈

船長, 船巳沉

唉

GME 都升

早知賣撚左佢入SQ
全倉得佢係紅

今晚沽佢老味啦

比番824 我即刻沽L左佢

估下今日跌幾多

開市跌20
收市升20.01

廢到嘔

收市價比盡30蚊

熟左手就再搵多幾間代工，壓價，揸乾揸淨

酒啊

好撚廢 屌你老母 你睇下人地台積電日日升

未生產已經有9款，tesla玩左甘多年都得
9款（roadster, S,X,3,Y,cybertruck, cybertruck ATV，Semi, new roadster)，失敗

仲有AＲＫＫ同FＵＴＵ

好多優質正股

準備放哂100 股垃圾

futu升埋都唔夠tsla跌
依家仲喺816妹下妹下

肯升未呀屌，責住哂我啲錢

造型

大陸設計真係柒到爆

圖呢

無人討論就知閪冧緊 市都唔洗睇

肥腫難分
成個習近平咁

我就唔信你塊包皮咁硬

事實證明賭埋個春袋都仲得

靈車都識升 tesla唔撚升

今個禮拜內掂到900船長直播炸春袋同包皮

未驚過 夠膽就升比我睇

咁船長你就all in 成抽啦

留番碌野痾尿用

插尿喉算啦

升乜鳩，做咩迫害船長包皮

ss

TSLA咩料

Gel下先

扮識升
廢撚到
契媽一半都無

吉利升到30樓上，Tesla 仲妹妹下

契媽TO THE MOON
PAPA 去左邊

又扮升嚇尻我

我要切你碌鳩落嚟

開市又跌
正

我就未撚驚過

真 唔升點跌

就係因為上次850 你走撚左數
之後tesla 就變廢老股

關我撚事 個日爆完得十分鐘跌唔切第日即刻跌左啦

美國太空探索技術公司 #SpaceX 搭載60顆互聯網衛星的火箭成功發射升空，但火箭回收失敗。

Now News

今晚閪冧

舊聞黎 開市咪跌左

T+2 爆升

升條毛 又無力

今日盤前成交多返，咁多on 9衝入去送錢

成班傻閪賺錢多

我哋想睇炸春袋

邊有可能

160 了😂

#metoo

如果TSLA 升埋900, ARKK 會唔會170

10% weighting

無可能900

3合1果時

俾盡90.0

咁上唔計

今晚90

free fall到700

基本野

酒呀!!!!!!!!!!!!!!

妹到我煩躁！
嬲啊嗚嗚嗚嗚嗚

笑 穩陣啦

又閪冧

唔撚識升

晚晚幫我對沖

開市直接閪冧你估尻up架
日日都係架啦成班諗住炸我春袋

Tesla 讓我下沉

一開市就轉燈 頂呀

想典牙 日日跌

今晚700

幾時先返到家鄉呀屌

無了 斬倉保平安

酒呀 又free fall 啦

日常 入得預左蝕錢

838

又棍落

死廢老
鬼唔望你死

慣撚左 開app唔紅以為自己眼花

驚西 星期五 樓主燒包皮

咪撚再focus dogecoin啦仆街

未撚驚過

不務正業
做左首富以為自己巴撚閉

又玩燈制

Tesla 已成廢老股，永世800
CEO 繼續用公司錢炒幣

玩完

想放晒佢 唔撚識升

均價5百幾 得幾股，走啦屌

打個飛機早啲訓算

870

百屌成材

唉今次又坐幾耐

控盤控到出神入化

On9 又跌

買得tsla 都係當做善事不求回報
其他股賺嘅 係tsla度輸返就啱

放左10股高追50股arkk坐算

仲有幾多股tsla

契媽我當日離開妳投靠廢老係我錯 請妳寛恕我 如同我們寛恕別人

50

屌你老母TSLA

我都離 棄過奏媽
諗返真係傷

契

我番去聖母懷抱了 求聖母寛恕 以後好好做人

碌落山了，睇怕今個星期600見

一星期做一次covered call都搞唔掂，日日蝕

cls 日日都跌

垃撚圾 跌左4日

而家得番802

都唔知加唔加好

今日賣盤咁多

走了
留返1股比佢做帛金

屌，上返830走撚曬佢入tsm 契媽好過

死得不明不白

船長賭星期五有冇700仲好啦

又穿800

仲要跌穿埋800 我屌你老母

elon屌你老母

嘩又穿800
會唔會一陣又彈上820 再彈落800

820都上唔到

直插無水花

仲低個1月850蚊個價位

1月入個班人到而家仲要坐

850個班唔溝根本返唔到家鄉

死廢老9up話要同普京club house傾偈

廢老

垃圾拉跌埋我契媽 仆街死啦

796了

佢一日唔放晒d bitcoin，一日都升唔起

好似睇緊GME咁

邊個大戶要錢唔要貨

坐埋下個月唔開車放尻哂佢

屌佢老母

tsla只值100

明明今日盤前都820
咁快落左去

到時輪到對bitcoin有信心嘅人賣

796 均價都破埋，cls

放哂佢算廢事賺果幾百輸間廠

等600再入

勾結外國勢力，SEC查佢老味啦

不務正業廢老有錢身痕

咩事跌得咁癲?

bitcoin...

救命呀契媽

ARKK係咪都比佢拖衰晒？

再係咁跌連大盤都會比佢拖死埋

Dklm
跌左成個星期
想點撚樣呀

DKLM

無事既, 聽日晏就又射STARLINK
成功就升返好嗎

我790買 而家好撚驚

790買 冇得輸

上喇上喇 返到800喇

頂盡咪上到810 跟住妹到聽日開市又冧過

為果10蚊profit take 咁大risk 何必呢

點解

其實公司既業績點影響股價
電腦會計計數即時反映

Nio大家點睇

wa 你堅係弱智嫁喎 唔係扮

中學雞？

唔識可以唔答
無人勉強你

Cls

咪玩啦佢啱啱先爆咗支火箭
一定跌架
驚鬼咩

次次都係衰回收火箭

真係弱智㗎喎, 返去讀好啲書, 第日出嚟社會先至再學炒股票啦

買車 可以用btc

真 好快又到起點

其實問得好好
大家sh唔放 想買既人買唔到 就會升

有機會表演就好好把握啦
睇死你問你難少少既一定唔撚識答

仲衰過我講咁 800 就跌番落792

直接執撚左佢啦

如果無人炒
隻股就完全唔識升
應該點都有d野係公司影響既

TSLA 等500, 大手入貨..........

咁同股價有咩關係

又要溝

正廢老

船長，救世界未

船長要包皮唔要世界

跌埋今日直上1000

起身對沖

咁多人做day tarder？
冇人strong hold?
牛牛個獲利比例得返33%
年頭先衝破800咋喎，
依家係850+-50咁妹下妹下咋喎，咁都咁多人輸錢

呢個stat你都好信

唔太清楚佢點計，我估係牛牛用戶買入賣出價去計
咁都夠on9啦，啲賭仔日日出出入入，以為可以食盡波幅
都唔夠sh靚股咁賺得多

從來都係小數人賺錢

上個月跌返800 咩事2日就企返上850 再衝900

下星期一定1000

快啲好嘛

豬到想清倉

而家係考驗信念既時刻

呢個post好多人都係sh,只係鍾意搞下笑叫下春不用太認真

做多次今晚

信念可摸耳當飯食

依度全部人都淨係想炸船長j 皮

教主做咩扮女人

炸唔到 三日升100蚊

收穿埋800 今晚再大棍屌落去 正式收皮

不嬲都係絲

咪扮啦

Apple廢定tsla廢

今日先升10%

Tsla

自宮左？

升到即刻炸

本來無一物

900 先炸尻你

扮女人扮傻左

日日跌，無一日係升cls, 成個月無見過佢升超過3%咁滯

900/10%一日都炸

垃圾黎 船長都跳左船去契媽

幾時番黎呀船長

仲有50股 出arkx再跳

出starlink 好嘛

出starlink減一半

Elon 宣布一股tsla 送一股starlink

送完再清 傻閪先揸tsla

真，揸starlink 都唔揸佢

錯 傻閪先揸elon musk啲野

教主豬到癲左？

一星期前：800蚊入左貨，可以點輸？

股票係人同人
如果有公司野影響就唔會有追落後
除非公司野就係公司不停掃貨

今個星期 700蚊入左貨 可以點輸

我諗全部人都豬到癲左
個個都準備跳

下個星期，600 蚊重貨可以點輸

船長仲保持到理智 雖然高追完契媽nq即刻紅埋又坐

唔好啊教主

下個月 500蚊孖展可以點輸

1000hkd？

比番啲錢我

都有百幾蚊美

相信契媽好快救到我 廢老有撚排

下下星期1000yen
下下下星期1000韓圓

可以改做
今個禮拜內掂到800 船長直播炸春袋同包皮

下個月變越南盾？

咁又太搏 賭唔過

D熊仔投晒降之後
TSLA就冇燃料升了

幾百股之後輸哂無所謂，最緊要先奪取船長包皮

Michael burry未投降 可能比佢沽爆左

今個星期900插埋自己屎眼又點話

上次你好似走左數

比番d錢我

無

今晚又豬了唔好開市得唔得

Elon Musk 話會帶我地上1000蚊

爸爸快d 出來9up 兩句打救世人

12月6日 廢老講野都好信

佢打救狗幣就有

變左廢它股 唔識旭 其他股升到to the moon

信佢壹成/ Game stonk 💎✋燈到收埋皮

豬死了

真係成個龍市得佢收皮

幾時升 乖乖地啦

老千相

今日再跌再豬錢啦

傻閪毒撚相

跌少日啦 頂唔住啦

船長係咪豬到short左

轉投契媽又坐 tsla又跌 tsm又頂唔住個倉 我頂唔住啦

今個星期既call 係咪可以收皮

點解唔put

SH good quality not tsla

廢老先坐既輪椅

坐唔住啦求下你升啦願以包皮春袋換tsla爆升

比d誠意先得架

佢都唔識升

屌你老母 食屎啦死廢老

睇我個幅啦

屌得好 廢老抵屌

可摸耳再畫高啲

Yahoo盡左

futu都頂唔住我個倉
好嬲個廢老啊嗚嗚嗚

有冇諗過無中概股既我

鎮po圖

係月球炸包皮

上禮拜尾815入，以為已經見底
點知佢直插到78X
同倉有TSM，見住佢呢幾日由130頭升到140
跟住尋晚忍唔住817平手放咗佢，加倉TSM

上到直播炸

T字頭都係垃圾

人生而有罪

究竟呢個星期會唔會又妹返上去83X呢？

船長你係用邊間broker

直插83就有份

無可能

牛牛 好睇又好用

同意教主

我都冇呀船長

原來今日又唔射野
姐係無野跌落海啦 比返D錢我

Arkk(新追坐緊）tsla(垃圾廢老）tsm(力挽狂瀾）
豬死了

實有架 股價日日都跌落海

風水輪流轉 呢排港女咁升得

每日一屌tsla屌你老母

準備由sofi轉用ft，船長係唔係由citi轉去ft

港女呢啲野 我就唔敢掂

日日屌 得閒要屌 唔得閒都要屌

係 priority滙錢過去

幾時可以比番啲錢我

月供炒底啦仲咁多嘢講

你個名

我唔撚玩啦 比返D錢我

可能永遠都拎唔番

咩叫底

也許tsla這條路 擠迫的懷抱
足夠讓我高追之後來摔倒

今日tsm 就跌 Tsla 就升 左一巴右一巴

踏上tsla這條路 才令我突然看到
你的谷底股價只夠我流淚
不可掂到

本身我都想咁覆佢 但諗落tsla唔會升

船長你幾多歲?
你好似仲讀緊書 應該唔係檸檬個年代

3隻同船 ARKK同TSM就算點升
都唔會追到TSLA幫你日日蝕

今晚直落750

我arkk仲要新追坐緊 當初應該留番佢頂住個倉

700啦 750咁睇少佢

去返拆前2000

3合1未

Bill Gates先前都有份short Tsla，睇黎豬左好多

Underestimating Elon Musk is not a good idea, says Bill Gates

600❗️

呢期執番唔少

歐盤又爆出 陣間美股又要追落後

大棍..

唔係講笑，星期五可能750

繼續睇淡

是咪可以睇住歐盤走勢去買put

所以我咪唔多明
TSLA唔係本身業績夠堅先上到800咩
見其他股APPLE果D都係得百幾
出面D賭場股升完上去就人踩人跌落去

想反手做淡

歐盤650 歐

收檔啦你

認真，其實要坐賤耐
有小小怕
龍市都跌到咁撚樣
股災會點
利申跌到就到成本價

個夢仲未完 教主久唔久就出黎振奮軍心

利申持有

上年6xx都妹左勁耐，呢次都有排坐，驚就走左先

睇返上年九月咪知要坐幾耐

機本面無變咪坐下囉，除非你有把握轉倉贏硬咪去馬

6十幾
沉生都有類同睇法
會唔會其實係慢版GME

咁即係話都係個幾月

其實依家個情況係點
又係上年咁比人做空夾空頭？

係咪短期見頂啦？

最慘係坐住2隻都廢老妹下妹下

我們在美國的父，
願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。
我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。
不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；
因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

跌穿 700

仲有八分鐘一齊jump

1.2

歐盤652...

今日一定會升

原來你咁細個

低撚死 佢之前睇唔起 Tesla

X 1.2

開盤冇棍升 今日應該可以見 750-60

我心很累，日日都跌，好似活係平行時空

尋日有棍升咪一樣閪

You sure 短期？

快d 沽鳩哂佢，唔好浪費時間係隻閪野到

Lets pray

就係連棍升都冇 仲唔轟落去750

盤前又跌, 今晚人踩人, 走呀

你點知嫁？

屌 tsla, plug 一齊爆，比翻啲錢我

好彩我買左Bitcoin 做對沖
廢老：我都係 但都係日日跌

有冇棍升都會一野轟落去有棍升係咪比個希望你會開心d

老千股爆破

個市又跌唔落
其他熱炒股升到癲哂例如Futu升唔停
而家tsla又升唔起
好似廢老股跑輸大市

Molamola 止賺好嗎？

累到契媽都升唔起

Elon musk 話我知 佢要洗走一班唔虔誠嘅信徒先

而家d 00後咁快有30萬

快d 升返啦
唔好好似gme 咁等一世都升唔返

均價幾多

船長賣包皮搵返黎

死廢老不務正業但搵到大錢
不如唔好賣電動車去做基金佬啦

Tesla May Have Already Made More In Profits From Bitcoin Than Electric Vehicles

A $1.5-billion purchase could have gotten Tesla anywhere between 37,020 and 51,137 Bitcoin. The average would come out to 44,079 Bitcoin.

Based on these scenarios, the value of Tesla’s Bitcoin is worth the following with the current Bitcoin price of $48,450.

51,137 Bitcoin: $2.48 billion, profit of $0.98 billion

44,079 Bitcoin: $2.14 billion, profit of $0.64 billion

37,020 Bitcoin: $1.79 billion, profit of $0.29 billion

it’s possible Tesla made more in profit off of its single $1.5 billion Bitcoin purchase than it did off the profits from its cars in the last decade.

咩parttime推薦下

想問下有無人用ft 係唔係儲夠1萬USD先入金

完了 豬死了
baba 比返d 錢我

強制係啲車度裝個掘礦功能
啲車一路行一路掘

廢老炒幣賺到錢, 股價WFC

條友一定會係車到做手腳
買車 ＝ 幫佢挖礦

睇youtuber Tesla Daily有講一兩間之前拿住好多tesla的基金公司都因為升得太多要減持，令tesla唔會佔成個盤太高比例，所以呢排一定個供應多左，冇力上。

唯有等下有冇新基金入場，同埋散戶SH加每個月進貢做唔做到個底

不問價入

呢排 供應係幾耐

怕咩，冇蝕架，TSM長遠都會升
呢個時候我寧願加倉TSM
TSLA等佢跌到落700幾先入番都未遲

唔知架總之買tesla最簡單就係SH，如果積極d就出糧幫手買一兩股，吸乾下d貨

關唔關SpaceX 上市事？

TSLA同臭雞都係廢老股廢老ETF

穿埋790

好彩尋日799放左
輪少當贏

elon musk求你收手 返黎啦

拍得住 aapl

最大獲我買左張6月 call 已經蝕緊3千美

上條毛

Tsla冇底 正垃圾

SpaceX 唔會上
Starlink過幾年

TSLA唔好玩option

睇黎今日又要斬。。。屌

Papa raise SpaceX fund 係乜嚟?

又貴，贏粒糖輸間廠

輸緊間廠了

private公司融資唔關我地事

call put都輸啦 磨到咁

TSLA發生緊啲咩事
好撚驚變到GME咁

唔好笑我了
咁soxl呢？ 佢個iv都高到仆街

今日又屌 佢老母臭西

日日都跌... 我唔玩啦

佢一日繼續玩bitcoin，一日都唔會升

但Bitcoin破頂

我張855call

均價820無驚過回調下都驚

唔好玩option啦真係跌個陣 堆莊會質到d put 殘哂 堆tsla put 睇見都覺慘

1手黨？

20手

散場

佢都無放，始終有一日會跌，外界只睇佢會跌個日

咁樣講唔岩，sq/mara 照升。加上tesla 用左好似5%都冇既asset買。所以跌唔關bitcoin事

好似上年9月

死廢老我屌你老母

點解會質到d put殘哂
跌 put唔係應該升咩 佢整殘個iv？

咁關唔關支國多部門約見事

Praise the god

斬咗倉

斬柒埋條廢老啦

我就搭正9點firstrade不問價斬
死廢老

開始多post 笑尻tsla大家準備

今晚插落700

抵比人笑 廢撚到 我都唔敢比人知我有貨

未驚過

信連指，吹淡準備升

Set咩價位入好？

0

700買入，500溝貨

我都係 人地買futu我買tsla

你地去玩futu 啦

我玩番tsla tsm

持有tsla=弱智 傻閪 窮撚 無前途 無面 被恥笑 羞恥
我唔敢比人知

似係 睇落就似

持有tsla者應該去驗智商

真

琴日800仲入左

屌跌撚完未

驗都無撚用，個個末期腦癌準備落地獄

我都係

妹咗兩個月

屌, 我中撚哂

SH to the moon

SH

垃圾股
契媽快啲賣撚晒佢

經調查發現 持有美股代號$TSLA的人平均智商普遍較低 資產亦低於平均值

訪問指出 持有TSLA的人拍拖的基會和次數遠低於平均值 亦有受訪者表示自己一直到見家長時才給對家知道自己持有TSLA 結果受到對方父母強烈反對婚事 女方態度亦180度轉變 後悔莫及

Starlink可能上市/SpaceX集資 拎走咗啲錢事？

TSLA股價低迷 持有者表示開始被人冷嘲熱諷 有網民更以COME ON ELON來諷刺持有TSLA的人

盤前最後入貨機會

最後出貨機會

「Come on, Elon，可不可以上進一點呢，」她說：「在你的眼中，我是不是一個那麼功利而現實的女孩？其實我們的Differences，在大牛市時就已經湧現了。例如，2021年2月，TSM已經破頂，你卻堅持在800蚊妹妹下，我們還吵了一架，從此我一直在想，我們會不會是屬於兩個不同層次的人。」

抵比人串

準備8點滅世棍未

I am ready

暴升咗$1

賣車對沖

READY TO CRASH

本身carbon tax都對沖緊

突發 tsla暴力抽升

仲red wor 施主

又特價加倉

-1.x%變-0.x%咪升左1%

諗緊加唔加好

反轉部電話呃自己

唔加會後悔 你想唔想後悔？

唔洗反

加左先後悔

當自己都覺得7成跌，賣曬等入貨仲蝕少過咁溝法啦

又放負想趁機自己買晒啲貨
唔畀其他巴打賺下

$826 有廿股

特價時段
唔買唔好又後悔

尋日先放完貨

買tsla悔終生 nio更稱心

食撚屎啦屌你老母比假希望人

戇鳩股，大市升佢又跌，大市跌佢再跌勁啦

跌到大家痴哂線

elon 你去食屎啦含家鏟

終極妖股 食屎啦

終於知一去不返 這個道理

跌到無感覺

跌穿780就無底了

留位費都無錢比啦

預埋我

求下你唔好再跌啦

酒呀

820 買左9股 屌你返去800 我都放

次次買tesla都測試信仰 屌你老母

好似9月咁橫

起碼等多2個月啦

坐足2個月 啲錢坐住哂

750見

一齊排隊啦咁

到底呢個星期屌乜撚柒啊

淨係呢星期咩

780血肉長城

純粹係神比大家既考驗

點解可以跌咁多

820入咗

盤前穿唔穿到780呢

去埋MA20

EASY

穿了

Sor 放假放到傻左 呢兩個星期

痴撚線

已穿

今日睇嚟750有望
利申 800@10

一棍776$

盤前穿埋770都似

碌柒啦今次股災黎堅啦
780都破埋
我不玩了比錢返d錢我

你塊包皮鈦金屬咁硬啦

Bye everyone

我唔想要

好眼瞓
幾時先搭半

搭半秒穿750

幾時先6月 6月上得返900啦掛

上火星 最快都要3,5,7年
所以一定拎D錢黎搞星鏈
而且星鏈掉左咁多個上去 又有不可修復既損耗
錢係去得好快 到時佢真正收費可能貴得離譜

好似食左瀉藥咁

利申：無持有，等位入

777

準備用生命值硬接
經歷過3月同9月後無野嚇到我

乜柒都穿哂

想呃貨

之前788入都可以穿

跌到落700就入

starlink spacex唔係私人投資者咩?

你係咪夠堅定不移

我估回返5XX或之下
再等下有冇利好消息

Elon musk 正契弟

我仲要繼續唱衰佢
咁快比佢跌到崩盤我之後咪好悶

跌穿780 想早啲訓

865 9股

盤前跌咁多，未驚過

玩乜撚野狗幣呀屌你老母

阿木: 不務正業 無眼睇!

Sh

SPACEX先係私人
STATLINK好似打算拆出黎上市

CLS

開市彈返780 再直插

780 有G持

啲bitcoin搞到冇信心嘅人拋售
加埋條廢老日日9up，前日話要同普京clubhouse傾偈

佢快d正式宣布印度同印尼廠啦，屌你隻閪

仆街柏林廠起得得慢過阿婆過馬路

好似有位巴打講，只要一日仲完bitcoin都冇得升，嚇走一部分投資者

再見了tsla

下一個支持位係邊

750

船長既750

快少少DROP TO ZERO 啦

750會死幾多人

幾時報復式反彈 佢妹左成個月再直插

連指開始發功

3分鐘後

777$

今晚750我跳得樓..
d call輸左500K USD
我認真...

Ching頂住

FREE FALL

冇眼睇

773走哂
唔玩了

760 了

跳樓

ching頂撚住

船長包皮都未炸定啲黎
500k好快追返

Molamola
點解我唔all in 契媽
信左呢條死廢老

丫木己成臭雞

你孖展?

契媽都俾佢拖累啦

好彩778酒左
三分鍾都無已經768

860@35股
Ifc 見

玩撚完
2021年02月17日
正式開始股災

平均 806

死廢老屌你老母

多謝廢老, 咁就唔見咗10K

有彎轉喎

俾返啲錢我呀

特價

molamola

急轉緊落山

fake ga

未見過大場面

股王變廢老

加油💪

無眼睇
如果大家聽日見到有人食二手飯
一定係買左Tasla

靈車入後波

大家美股用咩app 買

仆街股

如無意外 今日應該穿七百

完了吧

買tsla 幫你日日蝕

做乜鳩

止蝕了

5號仔號嘅高峰係140蚊
11號仔嘅高峰係200蚊
tsla嘅高峰係900蚊

過左就上唔返喇

俾返d錢我呀

Firstrade

屌佢⋯⋯

會唔會溶斷

On9

今日大盤跌
定啲嚟
全倉都紅色

轉緊彎了

平均830 怕揸唔緊個信念

又到考驗信念嘅時間

富途牛牛

有船長唔驚

dllm全倉都紅, 熄機瞓覺

好撚痛呀師父

86落山啦!!

收市應該700都保唔住

上返780

777酒咗

快入

780 最後逃生門

無錢溝貨

畫logo

紅到無感覺 係咪正常

773走
而家780
究竟我有無做錯決定??

買tesla 買到似gme咁

765入咗1股坐吓

幾錢入先 止賺就算啦

暫時黎睇，好多船員比人呃左貨

死貓彈

走到係好事黎

tsla 大船要沉啦

連指

收市見$850

最後逃生門

馬斯克看見這許多的人，就上了山，既已坐下，門徒到他跟前來，
他就開口教訓他們，說：
SH的人有福了！因為天國是他們的。
SH的人有福了！因為他們必得安慰。
SH的人有福了！因為他們必承受地土。
SH的人有福了！因為他們必得飽足。
（馬斯克福音1:3）

保持信念是邁向火星的第一步（馬斯克福音1:4）

595 2股
跌穿700就幫襯下

780岩先驚住再掃貨
雖然驚
但想當年3月跌到落350都夠膽入
如今成就左今日既我

平均價幾多

仲有廿蚊好執左先啦

特價時段已完

真心問點解你哋睇得咁淡?

逃生門已閂

掛755唔得㖭

9月單日大跌過21% (食過好痛 要刪app)

其實呢度的人已經short咗
玩緊百屌成材

無哂救生衣了

特價日日都有 一日平過一日

低過600大家會點
想約定夾的士去ifc

MODEL 3 都係愈黎愈平

賣左佢, 坐UBER 去ICC

Icc行過去都得

游水？

低過600仲上ifc, 緊係all in啦

聽日真。750
可以加貨

最後豪一次
ICC樓下兜多兩個圈先落車

10個圈

會瘋狂加倉

死廢老一路妹一路一蚊一蚊咁跌

高追dogecoin班友會唔會斬9 死廢老

我都想斬尻佢 你話呢

升就無限 跌就有限 做人做狗自己諗

780應該企得穏嘅

係股價度斬鳩左

係無錢

發生咩事？
因為條廢老叫人賣？

ARKK跌得重多過TSLA

因為我追左

屌你

天闊地遼命中必定鎔 頭上那elon musk別碰

rubbish

有無人有860以上貨

159貨

其實今日好多都跌好多，TSLA好似跌得重少過佢地

891買左係咪可以跳樓

冇錢入啦

半年前有班1700-2000買的都咁問

TSLA 20 我叫你放下的不是手中的TSLA 而是在塵世執著的心

今日納做咩自插

大tsla領跌

你不如問佢前排做咩升咁急

屌佢唔買就一直升一買就山頂

今日高位 明日低位

真股災

什麼時候放下 什麼時候就沒有煩惱

我發現左樣野 我上次一入arkk就跌左排 大執完轉做tsla又中九月棍 而家執番arkk又再中棍 係咪每轉一次倉就中一次股災

我nvda $550轉過嚟Tesla

點解棄N記

決了ELON 斬了ELON 不見ELON

daddy

Daddy係唔係射左自己上火星...
落唔番地球啦?

契弟毒撚廢老啊

均價760都就快收皮
不過之前500入600放左
果斷決定唔撚理下年先開app

佢係垃圾廢老

提提你 仲插緊

無開app唔知你講咩

穿左750 仲跌緊

800蚊都企不穩⋯⋯

SC 丫?

SP先係？SC應該無事喎
利申唔太識

SC 應該賺緊WOR

market: starlink關tesla咩事

未驚過 下年升到2000先call我

wa diu cls
早知唔開app
740...

屌你講乜撚 穿埋

745啦，升返$5

靜啦屌你

信老豆 唔驚
三月後先再睇

契媽瀨晒屎咁

邊個大戶同tesla 有仇

契媽 無帶m巾

可能melvin 佢搞尻gme

當日我68蚊追個陣都係一入就考信念

tesla 同gme 無分別，豬死啦

Tsla廢過gme

自從廢老走去買bitcoin 之後，個市就開始仆直最後一口棺材釘ar

做乜9個個話股災

其實係龍市 T災only

嗰日盤中死貓彈上870架好後悔無走到
認真嘅

而家係輪到幾多幾多無走到 上返幾多幾多比我走 出場

講真我都驚starlink IPO會搞到TSLA跌
不過個market而家太多錢
全民short squeeze個排都係咁過

770 守唔住 穿得哂50天真係說再見要講拜拜

又話牛市

走得好走 大戶好仁慈仲開緊逃生門

止蝕先好痛

放心，到50天線實彈

unfollow左tsla, 900蚊再叫我follow番

表示持有

頭先開左